$5000 手錶

皮帶手錶，廿幾歲人帶，款靚就得，唔洗話要有咩功能，求連登仔推介

shinola

Tissot/Hamilton/Seiko/Orient

戴dw包你溝死女

Dw

我上網見呢隻Tissot Carson 同Tradition open heart都幾靚同幾易襯，2隻都係C兄筆直，你畀得呢個價錢，建議你買隻瑞士錶，見得人唔失禮，樓主可以上網睇下先。